是日靚晚餐 鹵水雞扒飯

連汽水30蚊

頭香

龍門？

YES

人地叫蔥油雞扒飯😑

佢蔥油比極少
鹵水味仲重過蔥油味

ching以後開post可唔可以講埋間野叫咩名？

今日去左駿業街熟食中心，食你介紹個間vienna mix😋

點,感覺如何

午餐絕食左？
叫我買水牙線 就屌爆你老母

水牙線主席

即叫即煮有誠意，同埋杯奶茶有薑味幾正😍

駿業街熟食中心好多好野食架
等天氣凍D可以去後面間鋪叫"自悠廚房"
有肉骨茶食

晚餐有咩推介

無,一放工即刻返屋企
但聽講個到1樓係大排檔,D小菜都OK